武漢肺炎

想問下有冇得查詢由國外入境香港進行家居檢疫嘅名單？
有一個唔熟嘅朋友由澳洲返黎香港想省酒店費，想住我地屋企進行家居檢疫，屋企人又推搪唔到，想呃佢啲所有資料會被擺上網查閱，會連累我地屋企人冇得返工，想問下有冇尼啲網站呃下佢